孝子想送耳環比媽子，求推介

最好有粒石
5000銀內有冇可能有石？
求推介
筆直可加

三顧茅廬之一

有可能 屋企人係做呢啲

chanel 女人一定鐘意

周大福做緊減價，可以去睇睇

了解佢中意咩款先啦 試探下佢中意大粒定細粒

單頭百搭無得輸

細粒，低調人士

我都咁諗

Mabelle點睇，唔太貴都有粒石
定係cheap嘢？

三顧茅廬之二

三顧茅廬之三